中國外交部霸氣回應：罰,絕不接受；打,隨時隨時奉陪

中國外交部霸氣回應：
罰,絕不接受，
打,隨時隨時奉陪

中國不是任意宰割的羔羊

我們堅持抵制美貨（三個月），
中國是不可以戰勝的

呢D圖真係睇一次笑一次，
我國強大了震懾特朗普

我們不怕打，必要時不得不打，中國不怕你們

中國加油

早晨sir

你點回的

啊sir點知的

戰狼外交

你點硬dick?

你點打的

Sent by iPhone XS Max

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

又打又罰

你點忍的

令人作嘔的

外強中乾 尿濕褲檔 打條撚

幫佢地外交

打？

打飛機?

望下page個title，d咩北京 習大大全部都做嗮filter

咁快手嘅

你估得美國想咁做咩

霸氣回應

戰勝=贏
中國不可戰勝的=中國不可以贏的

非常誠實

啲支那人cut咗張綠卡先講啦

呢d圖九成九係假source

打飛機？

美國有無後悔個兩粒原子彈扔錯位？

>中國是不可以戰勝的

贏唔得輸先得？
啲中文...

義和拳黎啦

中國是不可以戰勝的？那中國是可以戰敗了...........

咁快已經唔記得咗八國聯軍既教訓

Hahahaha

麥當勞叔叔.jpg

上次先話抵制Nba，結果衣家又真係冇人睇

你老尾你梗唔係羔羊啦
你係病毒炸

喂 真係頂唔順

快啲宣戰

直接取消美債咪得囉

你點影的？

好悶呀
快d啦

殘體就係殘體
支那人唔識中文㗎

15年嗰陣緬甸無端端有軍機炸鳩雲南邊界炸死人
除咗強烈譴責 最後冇咗件事
連緬甸 菲律賓 呢啲小國都唔敢打
唔好講咁嘅大國啦

利害了我的國

人人手上一部iPhone

翻譯埋英文喇 廣傳西方世界 既然佢咁想比人打

鳩sir真係好 個個post都即刻上熱門

你點影的?

歐化中文加大陸人文化既結晶

中國人民是任人宰割的韭菜

係就快啲打啦

好型

首先掉咗所有Apple products先

美軍來了我帶路

就係經濟差先黎打仗 skip國內問題

抵制美國貨

來自 iPhone客戶端

最擔心一打明澤變美帝慰安婦！！

Fake news？

有無人幫外交部翻譯?

Source?

你點影的 你點回的 你點知的

冇咁大個頭
就唔好戴咁大頂帽

垃圾支共打啦
夠膽就開戰

後悔掟少粒

揾埋俄國排華放上國際，强國人多不怕

日本好矮

八國聯軍

支持中國貨
訊息傳自iPhone 11 Pro

Sir this way
睇黎要練定多國語言版本

萬國宣戰詔書2020

加速主義 周圍辣火頭

支那扮唔記得同美國簽左千億貿易協議

唔怪之得退役啦

快！

Sources ?

談 , 可以
打 , 奉陪

支持香港公安幫拖 , 派速龍防暴都夠做 , sdu 留返斬侵侵首

因為罰唔起

支共為左維穩，就要不停對內宣稱有外國勢力有敵人，自己民族係受迫害
（同當年二戰前希特拉獨裁一鳩樣）
正如蟈歌有句「我們萬眾一心」
而家就要加速所謂黨=民族思想

幾十年中美都係口水戰，睇到厭，最近被俄佬排華，遲下或殺華聲都唔聲下，睇唔倒喎

中國人首先要做一件事
收反釣魚台
一日做唔到,都只係實屬笑話
亮劍=春袋唔會有人理你
咩話連個島都收唔反?咁學咩人講強國講人權
中國人幾時自大到覺得自己有尊嚴?

中國是不可以戰勝的
主語：中國
謂語：是不可以戰勝的
意思：中國是不能贏的國家

中國是不可戰勝的，只可戰敗！

Trade war開始個陣都係咁講

加速

肯扔晒d iphone換返做屎為小米先講啦

當時雖然未到一戰,但歐洲局勢都緊張
八國聯軍真係we connect

打囉 快d打

???????

哦

又引戰

都係嗰句
真係打就唔會講啦

打

鷹派不知幾撚想打 過手癮

大打大贏，小打小贏
中國或成最大贏家

雖然好似口交部會講ge野，但source?

五毛真係冇腦....呢D post 只會令中共更乞人憎, 快D譯英文post上twitter俾全世界睇

支那連組織一次反美示威都唔敢喇

用你架2字牌簿既垃圾航母？

放馬過來

一炮打柒死中共

事實

中國是不可戰勝的

照香港話解, 意思即係"中國係唔可以打嬴人地的"

幾時打

投降，由嘴炮的一刻已準備好

Will not win直譯?

其實係無錢就真

我係侵侵就唔撚忍，炸你幾隻巡洋艦先再傾

抵制美國貨唔夠愛國
一齊剪外國護照啦

唔知點形容呢個國家

似足啲細size狗係咁吠挑釁其他大狗咁樣

中國是不可以戰勝的

好撚型呀，好撚硬呀！

連掟石仔都輸比印度

你d行文出賣左你係咩人啦師兄

好多香港人支持你中國去打

叫口號好撚勁
不想打，不怕打，不得不打
好撚多呢d鳩叫口號

靠內需 等食草啦

推

邊個手上有Apple 就充公

屌！同醫護堅持罷工5日有乜分別？

無問題！支那食草一個月都得啦

支那人肯取消哂綠卡返支那住先再講喇

支國是不會打敗的
未打先敗
一有事集小學就返澳洲

尼三個月都買唔到美國貨

打什么? 打飞机?

經濟差加上民怨先係開戰既條件
太平盛世人人有錢，無人會想改變局面
而家中國根本重複緊清未條路

該打了啦 芝麻人

咁口響，今次要百國聯軍佢老母

阿爺!你做乜又唔聽話上連登 係大陸翻牆好嚴重㗎 叫咗你乖乖地留係大陸隔離

打，支持

1900庚子年：八國聯軍進北京。導致中國陷入空前災難，這場動盪被稱爲"庚子國難"。印度發生大饑荒，數百萬人餓死。歐洲爆發罷工浪潮。

1840庚子年：第一次鴉片戰爭，西方列強敲開了古老封閉的滿清王朝大門。

今年2020 又係庚子年 睇黎共慘黨 應該要完了

準備食草未
美國貿易戰罰緊喇～打得未
中國應該己經射左d病毒去全世界～美國仲唔死

幫下佢手囉

又係戰狼式發言，講完又好似冇講過咁

兩邊都剩係識出口，成日鬧口水交 講就凶狠

前排有個新聞講咩 任正非：正中下懷！
真係柒撚到

抵制iso ,扺制android

抵制windows,抵制mac os

其實你都幾撚戇鳩

清朝果陣都係咁，最後咩結果全世界都知

澳洲？奧匈呀？

百國聯軍

咪衝出黎柒啦

在八國聯軍將領的合影照片中，一共出現了9個人，這是因為沙俄並沒有參加合影，而英國離中國太遠，與中國交戰時他都是軍中印度人數量不少，為了照顧小弟長自己面子，英國人就將印度也拉了進來，順便派了幾個人來到澳大利亞也有了份，於是合影就是這樣。

原文網址：

美國殘定支那殘d

全世界打你，咁點睇

扶共滅洋

學術討論下姐，唔洗起曬綱既。
因為八國聯軍冇澳洲份，諗緊係咪唔關事姐。

我講錯左咪糾正囉，一黎就發火做乜撚

三個月後岩岩好出新iphone

歐化到有歧義

向太？換咗華為未？

這次一定要打 只係下半旗悼念是遠遠不夠的

打完再罰

西太后：仲有人on99過哀家，hehehe

你點知的

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

”中國是不可以戰勝的”

太難明句子意思，重組一下先...

”中國是可以戰敗的”

呢句先容易理解

教佢哋，見到人用iphone就要影大頭，放上微博百度批鬥、人肉搜尋吖嘛

屌咪撚講咁多
開波先啦
想睇你滅國呀冚家產

三個月後，等出新iPhone 再買

蛇

各國反應：

鳳凰衛視gogogo

支持國貨

美國

亲,即刻將微軟, 谷歌既所有相關產品燒毁! 做個有骨氣既中!國!人!

成個胖虎咁撚樣

笑死

射準少少 我住北區

你點鳩的?

以前覺得八國聯軍好惱火 以家覺得值得

你點接的

直接遊街掉雞蛋啦 拎外國護照果d全部當漢奸

好好笑 有盲點

出左支那武漢肺炎比美帝，成功左一半
依家只要支那狗開打，一定贏

Twitter for iPhone. Full stop

上次八國聯軍未出世見唔到， 今次百國聯軍應該有更精彩

呢條友都唔係第一次俾支共割

打!

講得完全正確中國是不可戰勝的，永遠只有失敗收場！d中文…咳咳

cmhk
lmao

愛美利堅

貿易戰咪又係咁講

結果咪又係簽

中國人永遠都係改唔到，面子行先

打未，好快d 打